點睇honda crv呢架車

甩p想換車，主要車bb老婆同兩老為主
新款好似係7人車，360k
定係rav4/cx5好
求介紹

買架freed好過啦

Why

唔好坐唔好揸唔好擺扮suv

咁巴打有無介紹

買部stepwgn或者serena好過啦

睇過第三排，唔係digseat

Dog

我幾LIKE CRV, 咁多人推架MPV 出黎。

MPV 好無型格, 呢D 爸爸車香港人最LIKE

好似係泰國製

你講得車bb同兩老就唔到你揀，買CRV你預佢地坐車成程係咁“鵝”你

車箱細？

兩佬有幾老先？

70+ 就買返低地台

細粒長者爬唔到上CRV

Honda
推落海啦mk車

h車跟本垃圾黎, 只係車款比其他日本車靚, 你自己上網搵下h車係日本排第幾?

CX5 或者 Qashqai 好D

一定要7座？
日本車可揀forester
平小小可揀 xv

座位硬，窄，無位放野

5x
唸下又好似趟門好d

唔洗7座，5座就夠

Forester 有乜優點

淨係個四驅同水平對向偈已經嬴撚左

贏左要瘋狂整 ？

泰國造易壞D？
BBA好多都唔係歐洲造啦

有無人渣xtrail?

rav4都好過crv啦

Forester都瘋狂整 ?
巴打平時踩開單車？

咁outlander囉

三菱？

載老人家唔好用 Mazda，座位窄，避震硬

Stepwgn la
乘客一定無投訴
新車又平

Stepwgn好似太大架，我5座就夠

叫老虎搭的士讓個前座出黎

點好過？差不多價，空間又細啲，座位又少啲，力水又差啲，牌費又貴啲，內籠又守舊
鐘意坐船既rav4係好啲

內龍摸上手太單薄，用料差，有親人坐過咁講

個樣都衰d

係 個款都幾好睇
後座應該闊過CRV

rav4咁舊都拎嚟比

多唔多野整

渣過二部近代三菱,十分少野整,但多數零件只可以番廠買比較貴.總括而言唔係難養既車

有師兄答左你啦 我未揸過唔知
但性價比超值
全新車都係24萬
睇你鍾唔鍾意呢個牌子啦

Honda CRV 賣 36 萬
三菱 Outlander 賣 24 萬

crv家下唔值啦, 我自己揸rav, 真心好用無野壞, 但唔係咁好坐, 要好坐既xtrail係呢個價位最強

如果老人家就唔好suv la
上落好辛苦，抬唔起腳

真係有d貴，相比同系列車款

買Q3都得啦

買上代有天窗